解夢撚請入一入黎

細路前兩日發左個夢
夢見同個異性朋友 夢入面同佢拍拖 現實就朋友關係 好熟 但好耐都無聯繫過
發完夢起身之後都好掛住佢
點知前兩晚食飯咁岩就撞到佢 重吹左成晚水
係巧合定係咩 有無解夢撚可以解釋下

細佬呀，屌你老母

因為你本身對人有好感但係你又唔確定 所以你個潛意識話你知你其實鍾意佢 所以去返現實生活嗰陣你就會自自然想同佢再親近啲

利申:9up

不如諗吓你係咪鍾意佢好過啦

有好感 大家都好傾得
問題係發完夢果日就好掛住佢
又會咁橋兩日後見到
重要傾左成晚 無咁橋既

連你潛意識都話你知你鍾意佢 點解仲唔行動

但真係好耐無連繫
大家都有穩定既對象 但個夢同埋兩日前既巧合令到我好懷疑自己

完啦好嗎

其實你有超能力

屌你都係想聽呢啲姐

諗真問架
比下面啦

有咩好問 解夢同緣份點都唔關事啦？

大家都有男女朋友就算啦

我成日發夢同唔同女拍拖
有時仲做埋愛
你都識講發緊夢啦